法國蘋果真係好撚燈 特別係國際同財經版

連登仔都係其實跟蘋果d風但講到自己看透世事咁